點解捐血係姑娘幫你抽血，但捐精唔靠姑娘幫你含?

邊個話唔係姑娘含㗎？
利申試過

你去邊間唔係？

得你冇啫

人獸交犯法

我係, 你唔係既咩

不過係阿姐黎

你可以比姑娘用針筒同你抽精你咪叫姑娘幫手

東莞第一人民醫院 會幫你

所以冇幫你含

男姑娘ok?

曾欣宜幫曾勝賢

陳肇始姑娘幫你含 衲dee制唔制先

捐卵就見過男護士直接插入去抽出嚟，捐精就唔知喇

６０歲姑娘你啱唔啱

我可以

不嬲都係姑娘含,有次搞唔掂仲要醫生幫手

吓 我去開果間係喎

搵個50路apn幫你抽

老納終於放過曾恩怡啦

你帶曾欣宜去深圳人民醫院做囉

即係你想姑娘吉針入你個柒頭度抽?

屌

恩怡幫你含 含到你出為止

我要男護士同我腳交

錢大媽會幫你含